諗起班福建幫谷住谷住，就心都涼晒

係咁叫人去，點知變咗毒撚咁無人理
谷住谷住就好似打飛機唔準射一樣